女神係咪有性暗示

女神知我用緊iphone SE, 叫我送部iphone X俾佢

iphone SE + iphone X

iphone (SE+X)

係咪暗示佢想同我啪啪?

啪左先講

但未買到

樓豬去馬喇
而家唔屌幾時屌

iphone SEX

Sex=six
其實佢想要Ip6

尷尬

我覺得ok

叫你食屎

唔撚識英文就死開啦

其實你比你宜家呢部SE比佢，你自己買部X比自己都得架姐

暗示佢係雞一萬屌一次啊

我覺得10分勉強都可以比5.5分以作鼓勵

幾好想像力

呢個好笑

唔錯

笑左 買定domdom ，book左房未

sex phone

正評無伏

樓豬買定dom都得

係
買啦

LZ真TMDER逗逼

仲唔去馬等幾時呀

ching咁鬆手

幽默感既野

係啊

幾好

phone sex咋

暗示你送部x俾佢就有sex

佢想你買個小號
Sexphone呀

你肯定係小號？

Not bad

我買左部iphone x比條女，佢即刻同我講分手
佢話你咁鐘意x, 你去搵番你個ex啦
搵我做咩
我：⋯⋯

仲問？除褲啦屌

一萬蚊買佢隻豬 掋到爛啦 仲諗

送一部係X，送埋SE先係SEX

下年你用6佢叫你送iphone9仲可以69添

未來人

送iPhone x輕易溝女啦

諗𨶙多左

佢比我𨳒左啦

發達啦巴打你，摷定條賓周出嚟啦

呢個仲撚老尷過上面嗰個

其實樓主都幾撚好笑

Final fantasy 20170913

諗多左啦

高質

ok

你就好啦巴打 女神比性暗示你
我係你依家買定dom book定酒店比驚喜佢
呢d野唔可以遲

最好笑都係d留言

好快有人抄post

咁計法 樓主好快做埋老豆添

係

唔錯唔錯

高質po

幽默感

SE + X wo 唔係SE * X

笑左

女神知我用緊iphone 7 叫我送部iphone 8俾佢

iphone 8+ iphone 7

iphone 87

係咪想話我百痴 我係咪冇機會啦

收手啦師兄...

停車 sexy

OP數學幾好

系，送完就可以反屋企

自己

個X係10喎，唔係xyz個x喎！
樓豬咁都唔知
咪衝出嚟柒啦
恥笑開始

送啦

性暗示聲恥

X=屌
送即係屌啊去馬啦

去馬啦 好明顯

任何手持SE機既人都可以你女神有SEX
你女神係公廁

你連True Or Dare都唔撚識就唔好出黎襯啦

真心咗

唔覺好笑

英文大師

遲d出部iphone 9
iphone 6 iphone 9
女神同你玩69

其實勉強無幸福

一定係

嘩天才

天機都俾你參透鳥

想同你phone sex

叫隻雞成皮野，你無撚野

好有創意

True 乜鳩？

好羨慕樓主
樓主就好啦有女神比性暗示

你有freestyle嗎？

ok la 70分

買定套，下次見佢就撳住佢嚟屌